# Korean translation for openintents
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the openintents package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openintents\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: OpenIntents devs <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: Launchpad (build nnnnn)\n"

#. Automatically filled in by Launchpad:
#: tmp_strings.xml:24(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  CSro https://launchpad.net/~choongsan\n"
"  Jihyeok Seo https://launchpad.net/~limeburst\n"
"  OpenIntents devs https://launchpad.net/~openintents-devs"

#. Short explanation of the application (max. 80 characters)
#: tmp_strings.xml:27(string)
msgid "Keep track of your shopping items with OI Shopping List."
msgstr ""

#. Name of application. Can be localized. OI = OpenIntents should stay unmodified.
#: tmp_strings.xml:33(string)
msgid "OI Shopping List"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:35(string)
msgid "New item"
msgstr "새 아이템"

#: tmp_strings.xml:36(string)
msgid "New list"
msgstr "새 목록"

#: tmp_strings.xml:37(string)
msgid "Send list"
msgstr "목록 보네기"

#: tmp_strings.xml:38(string)
msgid "Mark all items"
msgstr "모든 항목 체크"

#: tmp_strings.xml:39(string)
msgid "Empty list not sent."
msgstr "목록이 비어 있어 보내지 않았습니다."

#: tmp_strings.xml:40(string)
msgid "No application available for sending."
msgstr "보낼 수 있는 앱이 없습니다."

#: tmp_strings.xml:41(string)
msgid "My shopping list"
msgstr "나의 쇼핑 목록"

#: tmp_strings.xml:42(string)
msgid "e.g. wishlist, family list"
msgstr ""

#. Automation action to clean up a list.
#: tmp_strings.xml:43(string) tmp_strings.xml:339(item)
msgid "Clean up list"
msgstr "목록 정리하기"

#: tmp_strings.xml:44(string)
msgid "Delete list"
msgstr "목록 삭제"

#: tmp_strings.xml:45(string)
msgid "Enter name of new shopping list"
msgstr "새 쇼핑 목록의 이름을 입력해 주세요"

#: tmp_strings.xml:46(string)
msgid "Rename shopping list"
msgstr "쇼핑 목록 이름 바꾸기"

#: tmp_strings.xml:47(string) tmp_strings.xml:59(string)
msgid "Edit item"
msgstr "항목 수정"

#: tmp_strings.xml:48(string)
msgid "Enter new store name"
msgstr "새 가게의 이름을 입력해 주세요"

#: tmp_strings.xml:49(string)
msgid "Please enter a name"
msgstr "이름을 입력해 주세요"

#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "No items are marked as crossed out."
msgstr "체크된 항목이 없습니다"

#: tmp_strings.xml:51(string)
msgid "Do you really want to delete this shopping list?"
msgstr "이 쇼핑 목록을 삭제하시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:52(string)
msgid "Error while accessing shopping lists."
msgstr "쇼핑 리스트에 접근하는 중 에러가 발생하였습니다"

#: tmp_strings.xml:53(string)
msgid "Pick an item"
msgstr "항목을 선택하세요"

#: tmp_strings.xml:54(string)
msgid "Pick a list"
msgstr "목록 선택"

#: tmp_strings.xml:55(string)
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: tmp_strings.xml:56(string)
msgid "Theme settings"
msgstr "테마 세팅"

#: tmp_strings.xml:57(string)
msgid "Rename list"
msgstr "목록 이름 바꾸기"

#: tmp_strings.xml:58(string)
msgid "Mark item"
msgstr "항목 체크하기"

#: tmp_strings.xml:60(string)
msgid "Auto add"
msgstr "자동으로 추가하기"

#: tmp_strings.xml:61(string)
msgid "Stores..."
msgstr "가게들..."

#: tmp_strings.xml:62(string)
msgid "Rename store"
msgstr "가게 이름 바꾸기"

#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "Delete store"
msgstr "가게 삭제하기"

#: tmp_strings.xml:64(string)
msgid "Do you really want to delete this store?"
msgstr "이 가게를 삭제하시겠습니까?"

#: tmp_strings.xml:65(string)
msgid "No items available"
msgstr "항목이 없습니다"

#. Remove item from this list, but keep it internally, so that the user
#. 	     can choose it later for inclusion again. Information like
#. 	     tags or price will be kept.
#: tmp_strings.xml:70(string)
msgid "Remove item from list"
msgstr "항목을 목록에서 지우기"

#. Delete this item completely. If the user wants to add it again, they
#. 	     have to enter all the information again.
#: tmp_strings.xml:74(string)
msgid "Delete item permanently"
msgstr "항목 삭제하기"

#: tmp_strings.xml:75(string)
msgid "Move item to other list"
msgstr "항목을 다른 목록으로 옮기기"

#: tmp_strings.xml:76(string)
msgid "Copy item"
msgstr ""

#. Button label to add an item to the list.
#: tmp_strings.xml:79(string)
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: tmp_strings.xml:81(string)
msgid "Pick items"
msgstr "아이템 선택"

#: tmp_strings.xml:82(string)
msgid "Shopping"
msgstr "쇼핑"

#. Title supplement. '%s' is the name of the current list.
#: tmp_strings.xml:85(string)
msgid "%s - Pick items"
msgstr "%s - 항목을 고르세요"

#. Title supplement. '%s' is the name of the current list.
#: tmp_strings.xml:88(string)
msgid "%s - Shopping"
msgstr "%s - 쇼핑"

#. Title supplement. '%s' is the name of the current item.
#: tmp_strings.xml:91(string)
msgid "%s - Stores"
msgstr "%s - 가게들"

#: tmp_strings.xml:92(string)
msgid "Edit Item Stores"
msgstr "항목 가게 수정"

#: tmp_strings.xml:94(string)
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: tmp_strings.xml:95(string)
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: tmp_strings.xml:96(string)
msgid "Item"
msgstr "아이템"

#: tmp_strings.xml:97(string)
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: tmp_strings.xml:98(string)
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: tmp_strings.xml:99(string)
msgid "Has Note"
msgstr "메모가 있습니다"

#: tmp_strings.xml:100(string)
msgid "Units"
msgstr "단위"

#: tmp_strings.xml:101(string)
msgid "Note"
msgstr "메모"

#: tmp_strings.xml:103(string)
msgid "Other Quantity..."
msgstr "다른 수량..."

#: tmp_strings.xml:104(string)
msgid "Other Priority..."
msgstr "다른 우선순위..."

#. Total sum of all prices. '%s' is the sum
#: tmp_strings.xml:107(string)
msgid "Total: %s"
msgstr "합계: %s"

#. Sum of all prices of the checked items. '%s' is the sum
#: tmp_strings.xml:110(string)
msgid "Checked: %s"
msgstr "체크됨: %s"

#: tmp_strings.xml:111(string)
msgid "Priority 1: %s"
msgstr "우선순위 1: %s"

#: tmp_strings.xml:112(string)
msgid "Priority 1-2: %s"
msgstr "우선순위 1-2: %s"

#: tmp_strings.xml:113(string)
msgid "Priority 1-3: %s"
msgstr "우선순위 1-3: %s"

#: tmp_strings.xml:114(string)
msgid "Priority 1-4: %s"
msgstr "우선순위 1-4: %s"

#: tmp_strings.xml:116(string)
msgid "Are you sure you want to permanently delete this item?"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:117(string)
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. Added to an item to indicate it was bought.
#: tmp_strings.xml:120(string)
msgid "... OK"
msgstr "... OK"

#. The shortcut is created on the home screen.
#: tmp_strings.xml:124(string)
msgid "Pick list for shortcut"
msgstr "바로가기를 위한 목록을 고르세요"

#. Shown if external application wants to insert new items.
#: tmp_strings.xml:127(string)
msgid "Pick list to insert items"
msgstr "항목을 추가할 목록을 고르세요"

#. Title for selecting a theme
#: tmp_strings.xml:131(string)
msgid "Pick a theme"
msgstr "테마 선택"

#: tmp_strings.xml:132(string)
msgid "Choose a theme for this list"
msgstr "이 목록을 위한 테마를 고르세요"

#. Preference fontsize: default font size
#: tmp_strings.xml:133(string) tmp_strings.xml:295(item)
#: tmp_strings.xml:302(item)
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: tmp_strings.xml:134(string)
msgid "Classic"
msgstr "고전"

#: tmp_strings.xml:135(string)
msgid "Android"
msgstr "안드로이드"

#: tmp_strings.xml:136(string)
msgid "Classic (from OI Shopping List)"
msgstr "클래식 (OI 쇼핑 목록에서부터)"

#: tmp_strings.xml:137(string)
msgid "Android (from OI Shopping List)"
msgstr "안드로이드 (OI 쇼핑 목록에서부터)"

#. Button label "OK"
#: tmp_strings.xml:141(string)
msgid "OK"
msgstr "확인"

#. Button label "Cancel"
#: tmp_strings.xml:143(string)
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: tmp_strings.xml:144(string)
msgid "Use this theme for all lists"
msgstr "이 테마를 모든 목록에서 사용하기"

#: tmp_strings.xml:145(string)
msgid "Get more themes"
msgstr "테마 받기"

#. preferences
#: tmp_strings.xml:148(string)
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: tmp_strings.xml:150(string)
msgid "Application settings"
msgstr "앱 설정"

#: tmp_strings.xml:152(string)
msgid "Unchecked on top"
msgstr "체크되지 않은 항목을 위에 표시하기"

#: tmp_strings.xml:153(string)
msgid "Always show unchecked items first"
msgstr "체크되지 않은 항목을 항상 먼저 보여줍니다"

#: tmp_strings.xml:154(string)
msgid "Font size"
msgstr "글꼴 크기"

#: tmp_strings.xml:155(string)
msgid "Change font size"
msgstr "글꼴 크기 수정"

#: tmp_strings.xml:156(string)
msgid "Choose font size"
msgstr "글꼴 크기 선택"

#: tmp_strings.xml:157(string)
msgid "Orientation"
msgstr "화면 방향"

#: tmp_strings.xml:158(string)
msgid "Change orientation"
msgstr "화면 방향 바꾸기"

#: tmp_strings.xml:159(string)
msgid "Choose orientation"
msgstr "화면 방향을 고르기"

#: tmp_strings.xml:160(string)
msgid "Sort order"
msgstr "정렬 순서"

#: tmp_strings.xml:161(string)
msgid "Change sort order of list items"
msgstr "목록 항목 순서 바꾸기"

#: tmp_strings.xml:162(string)
msgid "Sort order - Pick Items"
msgstr "정렬 순서 - 항목을 고르세요"

#: tmp_strings.xml:163(string)
msgid "Change sort order of list items in Pick Items mode."
msgstr "항목 고르기 상태에서 목록 항목의 정렬 순서를 바꾸세요."

#: tmp_strings.xml:164(string)
msgid "Choose sort order"
msgstr "정렬 순서 선택"

#: tmp_strings.xml:165(string)
msgid "Choose sort order for Pick Items mode"
msgstr "항목 선택 모드에서의 정렬 순서를 고르세요"

#: tmp_strings.xml:166(string)
msgid "Load last list used"
msgstr "최근 사용 목록 불러오기"

#: tmp_strings.xml:167(string)
msgid "Always start with the list viewed last time."
msgstr "앱 실행 시 항상 최근 사용한 목록 열기"

#: tmp_strings.xml:168(string)
msgid "Capitalization"
msgstr "대문자로 바꾸기"

#: tmp_strings.xml:169(string)
msgid "Automatic capitalization of entries"
msgstr "항목을 자동으로 대문자로 바꿉니다"

#: tmp_strings.xml:170(string)
msgid "Choose capitalization"
msgstr "대문자 바꾸기 선택"

#: tmp_strings.xml:171(string)
msgid "Hide checked items"
msgstr "체크된 항목 숨기기"

#: tmp_strings.xml:172(string)
msgid "Immediately hide items checked off."
msgstr "체크된 항목을 바로 숨깁니다."

#: tmp_strings.xml:173(string)
msgid "Fast Scrolling"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:174(string)
msgid "Scroll handle appears when scrolling 35 items or more."
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:175(string)
msgid "Show price"
msgstr "가격 보이기"

#: tmp_strings.xml:176(string) tmp_strings.xml:187(string)
#: tmp_strings.xml:189(string) tmp_strings.xml:191(string)
#: tmp_strings.xml:193(string)
msgid "Shown as extra column in list."
msgstr "목록에서 새로운 열로 보입니다."

#: tmp_strings.xml:177(string)
msgid "Per-store prices"
msgstr "가게별 가격"

#: tmp_strings.xml:178(string)
msgid "Track per-store prices"
msgstr "가게별 가격 추적하기"

#: tmp_strings.xml:179(string)
msgid "Keep track of separate prices for each item at each store."
msgstr "각 항목과 가게에 대한 가격을 추적합니다."

#: tmp_strings.xml:180(string)
msgid "Disable screen lock"
msgstr "화면 잠금 끄기"

#: tmp_strings.xml:181(string)
msgid "Prevents the screen to be locked when checked."
msgstr "체크된 경우 화면이 잠기는 것을 방지합니다."

#: tmp_strings.xml:182(string)
msgid "Reset Quantity"
msgstr "수량 초기화"

#: tmp_strings.xml:183(string)
msgid "Resets the quantity when adding items again."
msgstr "항목을 다시 추가할 경우 수량을 초기화 합니다."

#: tmp_strings.xml:184(string)
msgid "Barcode Scanner"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:185(string)
msgid "Long press the Add button to start Barcode OI Plugin (if installed)."
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:186(string)
msgid "Show tags"
msgstr "태그 보이기"

#: tmp_strings.xml:188(string)
msgid "Show quantity"
msgstr "수량 보이기"

#: tmp_strings.xml:190(string)
msgid "Show priority"
msgstr "우선순위 보이기"

#: tmp_strings.xml:192(string)
msgid "Show units"
msgstr "단위 보이기"

#: tmp_strings.xml:194(string) tmp_strings.xml:195(string)
#: tmp_strings.xml:197(string)
msgid "Subtotal by priority"
msgstr "우선순위 소계"

#: tmp_strings.xml:196(string)
msgid "No subtotal by priority shown."
msgstr "보여진 우선순위 소계가 없습니다."

#: tmp_strings.xml:198(string)
msgid "Include checked items"
msgstr "체크된 항목 포함하기"

#: tmp_strings.xml:199(string)
msgid "Subtotal by priority includes checked items"
msgstr "우선순위 소계는 체크된 항목을 포함합니다"

#: tmp_strings.xml:200(string)
msgid "Subtotal by priority excludes checked items"
msgstr "우선순위 소계는 체크된 항목을 제외합니다"

#: tmp_strings.xml:201(string)
msgid "Pick items directly in list"
msgstr "목록에서 항목 바로 고르기"

#: tmp_strings.xml:202(string)
msgid "Switch main list to edit mode to re-add existing items"
msgstr "이미 존재하는 항목을 다시 추가하기 위해 주 목록을 편집 모드로 바꾸세요"

#: tmp_strings.xml:203(string)
msgid "Add items to list using a dedicated dialog"
msgstr "대화 상자를 사용해서 항목을 목록에 추가하기"

#: tmp_strings.xml:204(string)
msgid "Always same sort order"
msgstr "항상 같은 정렬 순서 사용하기"

#: tmp_strings.xml:205(string)
msgid "Items are sorted in Pick Items mode just as in Shopping mode."
msgstr "항목 고르기 모드에서도 쇼핑 모드에서와 같이 항목이 정렬됩니다."

#: tmp_strings.xml:206(string)
msgid "Sort order for Pick Items mode can be chosen separately."
msgstr "항목 고르기 모드에서의 정렬 순서는 따로 정할 수 있습니다."

#. Preference title: Shake the phone to clean up the list.
#: tmp_strings.xml:209(string)
msgid "Shake to clean up"
msgstr "흔들어서 정리하기"

#. Preference summary: Shake the phone to clean up the list.
#: tmp_strings.xml:212(string)
msgid "Shake the phone to clean up the list."
msgstr "휴대 전화를 흔들어서 목록을 정리합니다."

#: tmp_strings.xml:214(string)
msgid "Advanced settings"
msgstr "고급 설정"

#: tmp_strings.xml:215(string)
msgid "Additional settings."
msgstr "추가 설정."

#. Preference category: General settings
#: tmp_strings.xml:218(string)
msgid "General"
msgstr "일반"

#: tmp_strings.xml:219(string)
msgid "Pick Items"
msgstr "항목 고르기"

#: tmp_strings.xml:221(string)
msgid "Appearance"
msgstr "모양"

#: tmp_strings.xml:223(string)
msgid "Add-ons"
msgstr "확장 기능"

#: tmp_strings.xml:224(string)
msgid "Get new add-ons"
msgstr "확장 기능 받기"

#: tmp_strings.xml:225(string)
msgid "Search for extensions and themes online."
msgstr "온라인으로 확장 기능 및 테마 찾기."

#: tmp_strings.xml:226(string)
msgid "Get add-ons from Market"
msgstr "마켓에서 확장 기능 받기"

#: tmp_strings.xml:227(string)
msgid "Get add-ons from OpenIntents"
msgstr "OpenIntents에서 확장 기능 받기"

#: tmp_strings.xml:228(string)
msgid "Extensions"
msgstr "확장 기능"

#: tmp_strings.xml:229(string)
msgid "Themes"
msgstr "테마"

#: tmp_strings.xml:230(string)
msgid "Search for extensions at Android Market."
msgstr "안드로이드 마켓에서 확장 기능 찾기"

#: tmp_strings.xml:231(string)
msgid "Search for themes at Android Market."
msgstr "안드로이드 마켓에서 테마 찾기."

#: tmp_strings.xml:232(string)
msgid "Get extensions from the OpenIntents homepage."
msgstr "OpenIntents에서 확장 기능 받기."

#: tmp_strings.xml:233(string)
msgid "Get themes from the OpenIntents homepage."
msgstr "OpenIntents에서 테마 받기."

#: tmp_strings.xml:234(string)
msgid "Quick Edit Mode"
msgstr "빠른 편집 모드"

#: tmp_strings.xml:235(string)
msgid "Touch Priority or Quantity values for a menu of common values."
msgstr ""
"우선순위나 수량 값을 선택하는 것으로 일반적으로 사용되는 값의 메뉴를 불러올 "
"수 있습니다."

#: tmp_strings.xml:236(string)
msgid "Touching Priority or Quantity values summons the Edit Item dialog."
msgstr ""
"우선순위나 수량을 선택하는 것으로 항목 편집 대화 상자를 불러올 수 있습니다."

#: tmp_strings.xml:237(string)
msgid "Reset all settings"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:238(string)
msgid "Do you really want to RESET ALL settings? This cannot be undone."
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:239(string)
msgid "All settings have been reset"
msgstr ""

#. Permission to read shopping lists
#: tmp_strings.xml:247(string)
msgid "read shopping lists"
msgstr "쇼핑 목록 읽기"

#: tmp_strings.xml:248(string)
msgid ""
"Allows an application to read shopping lists. Note that encrypted lists and "
"items are provided in the encrypted format."
msgstr ""
"앱이 쇼핑 목록를 읽을 수 있게 합니다. 암호화된 목록는 암호화된 형식으로 제공"
"됩니다."

#. Permission to write to shopping lists
#: tmp_strings.xml:250(string)
msgid "write shopping lists"
msgstr "쇼핑 목록 쓰기"

#: tmp_strings.xml:251(string)
msgid ""
"Allows an application to create new lists and items or change existing ones."
msgstr "앱이 새로운 목록이나 항목을 만들거나 편집할 수 있게 합니다."

#. Preference sort order: List unchecked items first, sort items alphabetically
#: tmp_strings.xml:260(item)
msgid "unchecked first, alphabetical"
msgstr "체크되지 않은 항목 먼저, 알파벳 순"

#. Preference sort order: Sort by item name
#: tmp_strings.xml:262(item)
msgid "alphabetical"
msgstr "일파벳 순"

#. Preference sort order: Newest item first
#: tmp_strings.xml:264(item)
msgid "newest first"
msgstr "최근 항목 순"

#. Preference sort order: Oldest item first
#: tmp_strings.xml:266(item)
msgid "oldest first"
msgstr "오래된 항목 순"

#. Preference sort order: Sort alphabetically by tags
#: tmp_strings.xml:268(item)
msgid "tags alphabetical"
msgstr "태그 알파벳 순"

#. Preference sort order: Sort by priority, then alphabetically by tags
#: tmp_strings.xml:270(item)
msgid "priority, tags alphabetical"
msgstr "우선 순위, 알파벳 순"

#. Preference sort order: Sort by price, the most expensive first
#: tmp_strings.xml:272(item)
msgid "most expensive first"
msgstr "비싼 항목 순"

#. Preference sort order: List unchecked items first, sort alphabetically by tags
#: tmp_strings.xml:274(item)
msgid "unchecked first, tags alphabetical"
msgstr "체크되지 않은 항목 먼저, 태그 알파벳 순"

#. Preference sort order: List unchecked items first, priority, sort items alphabetically
#: tmp_strings.xml:276(item)
msgid "unchecked first, priority, alphabetical"
msgstr "체크되지 않은 항목 먼저, 우산 순위, 알파벳 순"

#. Preference sort order: List unchecked items first, priority, tags, sort items alphabetically
#: tmp_strings.xml:278(item)
msgid "unchecked first, priority, tags alphabetical"
msgstr "체크되지 않은 항목 먼저, 우선 순위, 태그 일파벳 순"

#: tmp_strings.xml:282(item)
msgid "Not shown"
msgstr "보여지지 않음"

#: tmp_strings.xml:283(item)
msgid "Priority 1"
msgstr "우선순위 1"

#: tmp_strings.xml:284(item)
msgid "Priority 1-2"
msgstr "우선순위 1-2"

#: tmp_strings.xml:285(item)
msgid "Priority 1-3"
msgstr "우선순위 1-3"

#: tmp_strings.xml:286(item)
msgid "Priority 1-4"
msgstr "우선순위 1-4"

#. Preference fontsize: tiny font size
#: tmp_strings.xml:291(item)
msgid "Tiny"
msgstr "아주 작게"

#. Preference fontsize: small font size
#: tmp_strings.xml:293(item)
msgid "Small"
msgstr "작은"

#. Preference fontsize: large font size
#: tmp_strings.xml:297(item)
msgid "Large"
msgstr "큰"

#. Preference orientation: landscape
#: tmp_strings.xml:304(item)
msgid "Landscape"
msgstr "가로 방향"

#. Preference orientation: portrait
#: tmp_strings.xml:306(item)
msgid "Portrait"
msgstr "세로 방향"

#. Preference capitalization: No capitalization
#: tmp_strings.xml:311(item)
msgid "None"
msgstr "없음"

#. Preference capitalization: Automatically capitalize first letter of a sentence.
#: tmp_strings.xml:313(item)
msgid "Per sentence"
msgstr ""

#. Preference capitalization: Automatically capitalize first letter of each word.
#: tmp_strings.xml:315(item)
msgid "Per word"
msgstr ""

#. Message box warning if user wants to edit a note, but OI Notepad is not installed.
#: tmp_strings.xml:322(string)
msgid "Editing item notes requires OI Notepad."
msgstr "OI 메모장이 있어야 항목 메모를 편집할 수 있습니다."

#. Name of application "OI Notepad". Translations should be consistent.
#: tmp_strings.xml:324(string)
msgid "OI Notepad"
msgstr "OI 메모장"

#. Label above spinner for all actions (automation tasks) that can be performed.
#: tmp_strings.xml:330(string)
msgid "Select action:"
msgstr "행동 선택:"

#. Label above button that opens a list of all shopping lists to choose from.
#: tmp_strings.xml:333(string)
msgid "Select list:"
msgstr "목록 선택:"

#: tmp_strings.xml:342(string)
msgid "Previous page"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:343(string)
msgid "Next page"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:344(string)
msgid "Choose a list"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:345(string)
msgid "No items on page %d"
msgstr ""
